請泛民配合國際線 要求如期選舉否則杯葛

配合國際線撕爛中共面皮 vs 配合中共入僞議會扮無事

接受招安入僞議會係幫緊中共啊？
咁簡單嘅道理都唔明？
已經唔係資唔資源嘅問題
國際線咁多彈藥，屌你唔杯葛僞議會就等於幫中共擋子彈

美國制裁陸續有嚟
五眼聯盟次次出聲明都係話要中共如期選舉
唔該泛民唔好倒米，唔好破壞國際線

仲有，宜家唔係「延任」
所有議員嘅4年任期已經完咗
根本所有人都無民意授權，無資格話「繼續」
個位唔屬於你，啲資源都唔屬於你

請泛民配合國際線，唔好破壞手足辛苦耕耘嘅成果，唔該！

宜家係中共想縮，用僞議會去扮民主扮無事
泛民點可以幫中共？

宜家最想泛民入僞議會嘅係邊個？
唔係美國！
唔係香港人！
係中共啊！！！！
醒未？

中共就係要反對派加持議會

打國際線打到要流亡海外，打到俾人通緝
呢個時候仲要幫中共擋子彈係咩玩法？

泛民閪完未

閪足廿年，完全唔進步

一係人工全數捐
一係就全面杯葛

不過睇死泛民唔會

吳靄儀：細說臨時立法會

［重要參考］吳靄儀：細說臨時立法會

Push

杯葛埋下年已延遲咗嘅選舉先合理喎

屌，班泛民都無長遠目光
無腦

如果你呢個時候杯葛，下年再出嚟選都仲有淺黃會投俾泛民

但再入去白坐一年，根本對泛民無好處，只會繼續扣血，繼續流失選票

支持杯葛所有議會、總辭區議會

push

熱狗五毛共諜，邊個放棄議席就對唔住死左既義士

宣佈唔撈美國會立即制裁所有選擇撈的共狗及其身後公司

你一個位果一年人工算得咩
攪死帝制派你就要咩有咩

泛民太短視

宜家個局就係要逼中共做衰嘢
等美國可以係咁制裁
有幾難明啫？

大局為重
請泛民勿淪為熱狗之類敗類

啱啊，宜家真係大局爲重一撚定要杯葛

夠期就應該換屆架啦
留係度同人大委任有咩分別？

咪話囉，泛民仲懵盛盛幫中共擋子彈

無分別

逼中共做衰嘢係應該逼佢DQ，而唔係自己唔撈

杯葛咪就係宣佈僞議會囉，另起爐竈
外國可以成個議會制裁添
你入去，咁國際線點玩啊？

推

美國有人有出聲咩？

同意

美國咪話要如期選舉囉
話取消選舉係違反基本法
唔通你呢個時候仲走入個僞議會扮無野？

咩唔撈？
你份contract到期架喇

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

但國際唔係好想你總辭

Push & Twitter國際線

但所羅門叫唔好總辭呀嘛
事實上美帝就係唔想失去有代理人作用既呢廿幾個議席

樓主第一句配合國際線究竟配合咗係邊度
國際上對於呢一單嘢唯一嘅表態就係叫你唔好
點解硬係有一班人話國際要求總辭

民主派一定要杯葛臨時議會

10萬人工不了 要坐都係班後生坐渣麻

利申: 分化師

袁弓叫你辭wo
五眼叫選舉如期舉行wo
所羅門 who?

叫選舉如期舉行
但唔如期舉行佢無叫總辭呀嘛
連登契爺仲要叫唔好總辭
咁所謂國際線係辭唔辭
辭唔辭本身係咪仲需要考慮立場唔一致嘅所謂國際線呢

利申：辭